想講講八仙水上樂園同浸大件事

今個月27號就係八仙樂園件事四週年
好多人都因為該事而受到重傷，即使喺戶外仍然因為空氣有著太多粉塵而造成意外；
同時亦不由得諗返起浸大宿舍生日派對用麵粉造成的意外，就只係我地身邊嘅麵粉，再加上火光就可以做到咁嚴重嘅後果，連潑水都只會有反效果。

大家如果有多啲化學常識就好啦。唉

係戶外 用途不大
呢幾日又濕

八仙都係戶外？

講緊金鐘

9成9時間係極空曠的地方對抗
又落雨 仲要呢幾日有風

完全無八仙，浸大塵爆個環境

大佬，好危險架用呢個方法，尤其千萬唔好用電影專用嗰啲鼓風機呢，吹得好大風嗰啲呢，可以將啲粉塵吹落警方嗰度，如果有火話呢咁就大件事㗎啦，千祈唔好咁做呀